[PS4] Monster Hunter World [87]hi

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

READY

頭1香

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

QZgQ/edit?usp=sharing

好想快d6半

Hi gays

深宵歷古屍套3格 -2
7AifkLZpi2H6

合左套大春袋裝

有冇巴打幫手打麒麟
打左三日都未打到
3abiA67BKrBt

係就正

近戰玩一擊脫離
俾啲耐性點都過到
遠戰就幫隻貓裝嘲諷盾

兩個人打隻角龍會變左來回跑 角龍一個人打efficient d

爆鎚3件套+重弩算啦

solo型盾斧

ok

屌大銀

OK CARRY BB

卡LOADING

以後得我係咁

我無事返左去據點

打埋呢場整野食，頂唔住
你地打住先

想問有無耐力回復速度呢粒珠

有 我有

早氣珠

屌你又大銀

屌sor 唔識用音爆彈

點解佛仔用到既

我都唔識

好似話射落潛地個位到

成條落哂去 一射就中

射左兩次都唔撚work 即刻彈出黎打暈我 吹尻漲

射佢郁緊個PATH都得

哦 我以為一落地就用得

又白果

刷咁耐乜都冇DLLM

轉一轉先

打緊咩

呢兩隻你地都應該冇嫁啦

大細金

原來我差土砂大細金

大金打左街霸有左

炸兩真係好撚煩

重有巴打打緊?
有無位剩?

咩都無 除左個4隻古龍之外好多都無

第一次用無雙刀 mk斬打頭打到190

I am watching you
居然可以有堆人唔訓教
返到黎點追

唔洗追 你一直在我們前面

又得銀

咩係mk 斬

極垃圾

氣刃突破！

刷唔刷

HI GF

喂一齊打？唔訓唔一齊打做咩

屌你岩賊龍齊左

終於出

yeah細金 我都覺得佢成隻青蛙咁嫁啦

屌你成隻青蛙就係細金

你就好

我刷左好耐 你日日係到打歷古

好多人叫我一齊打 我都想白金
但係我聽晚就返hall訓 無機打啦

帶埋去hall

冇得帶機入去咩 定係返HALL扑野

雙天刀我估係最強太刀

合左把屍套太打柱都唔夠雙天刀高攻 客制埋

大佬們得唔得閒屌打自由任奇撚同鋼龍
差呢兩隻就解曬自由

點解條龍嬲你地都捉到既

滅盡武真係新手先用

我估咩大部份都係屍套勁d

雙天要客製邊兩樣?

睇你套裝嫁姐

唔想帶返去比d唔識既撚樣撚我部機 好撚多仆街

捉無分嬲唔嬲嫁啵

又係 好撚多仆街話借黎玩

有問已經好好 d鬼仔強國佬問都唔問就拎入房自己打 成部公家機比人偷撚埋都試過

癲

夜媽媽 你地刷緊咩?

早晨

細金

屌你齊埋

睇愛回家仲以為hall life好美好

睇咩HALL

wait me5分鐘 我餵左貓食藥

屌你細金我有啦 以為出大金

望住佢地刷

迷你皇冠收藏家

你做咩唔入黎

全部細金有啦？

點解

QUIT一QUIT先

hea下hea下又朝早

10個

呢個係指有十個皇冠

像清蒼火場我都有好多

有冇 蒼火＋爆鎚／熔岩魚

要出去睇睇

唉沖個涼先好唔舒服

其實我仲有10幾場

我都要沖

侵唔侵埋我玩

沖完叫我

有冇人打鬥技 想整天無雙刀

why not

其實打歷戰有無大細金 不如打歷 我有45格

沖完lu

爆鎚

等埋像仔

大滿足 砌好晒d裝

lm

癲佬些牙下

關左機 準備訓 聽日先

ME TOO

日日都朝早先訓

有無大劍太刀可以齊高耳匠超心渾身弱特既配裝睇睇
高耳匠完全共存唔到 要分兩套

兩隻角 爆鎚 岩魚 櫻火 風漂 骨鎚 浮空 臨記 chi火 偷蛋雀
成10隻一金都無

我太刀唔落高耳啦 真係拎走好多爆擊

太差了 你做咩唔玩既

屍套200隻未

太刀如果用唔到看破避大叫真係渣ga左少少

要超3冇渾身
超2 1渾 好似得

201

go

我而家係匠5 攻4 超心3 弱特3 精神2 無屬

訓先 拜

ME OPEN？

渾身重要得 得弱特果50%有會心3都無用

total 殺左1173隻動物了

88

唔識玩冇高耳既近戰了

邊到睇

自己計咋

我計下先

有無巴打可以幫手開一開個usj任務

想整把太刀收藏

呢幾隻我都有歷戰 刷唔刷埋

你係獵人筆記遂隻計？

我無所謂其實 都係咁打

我去阿伯度睇咋啵 一隻一隻加埋咋

我1602隻

我先772

都出左差唔多成個月，仲係得套阿隆裝，
仲未肯出aloy或者課金外觀？
真係咁有信心個mh潮可以keep到好耐？

有課金skin啦喎

有無得join大細金 定full左

眼訓

未full

咁撚多

比首歌黎

返hall先訓啦

打埋呢場休息啦

盾斧好似好複雜 但其實知自己要做咩既話 只係一直係度loop果幾個動作 有啲悶

74su78Ez2rRD

人去樓空

大劍打歷戰好似細力左好多 平時真儲都5-600 依家得番3-400
定係打歷戰應該推匠 同高耳
有無匠同 高耳裝 比黎跟跟

奇撚單機0貓

是咪畢業了

單機先易打，慢慢磨死佢
地下一有藍色就閃
三件爆槌裝，都唔會死

撞到D人鳩衝入黎，係咁貓車未仲煩
怪又三倍血

瞓一日教就miss咗一個post

角色用既skin好似未見有，
得件比條八婆用既衫

Morning
有冇歷古早團

$100要佢唔著衫deal?

小弟得翻啲2格

$200整大我對波同佢對波加乳搖加佢裸裝deal

新五子唔通係龍玉救濟任

大細金 實測過了

有冇刷珠團

我係指，佢五隻有三隻都有機會出龍玉

有無歷戰一齊打

屌佢老母
打主任奇撚打到奇撚就死
無啦啦同我彈Game

有冇人一齊打鬥技

集會所夠4人我開三紫歷古

100蚊換集會所條女落嚟 deal

一齊打

黎緊 full未

我都有4紫屍套3場

請問今個星期拎金卷任係咩

-1

我有90粒龍玉

你入左黎? 下場你開好嗎?

嘩 巴打你好勁 我差粒貫通珠

好

啱啱入咗 等你哋完任

我開

okay

FEEL到你轉頭會打到

鴨仔 我轉頭打 做埋艾露貓任先

鳥龍 蠻顎 歷戰

麻煩你鳥
烏龍玉？

鳥龍種

打唔贏慘爪龍 好氣餒

屌奶星 眼殘睇錯原來我

嚇到我bi咗啲屎出嚟 sorry

泥魚龍大金輕鬆get

sad

粉都sum唔切

角龍弓巴打可以試下整收刀術 會安全好多

diu 老母成日係電視前面行黎行去

得翻一場 你地仲有冇

大把

我有浮空三紫 得唔得

當我無講過

想莊浮空3紫

有冇人打鬥技

想問下龍脈石係咪要打翻普通調查嘅古龍

有冇高手刷juno

我有4場3格屍套

冇所謂 咩都得

歷戰 危險2既

睇錯 原來果個任最多2人

開左

Thx

你地登唔登陸到psn

得，但好似死死地

入極都入唔到

係咪連線失敗

繼續？

等等

咁又唔知喎 我本身連左

psn連到75% 卡住咗

發覺耳塞5真係必需品....

休息下先 煮個brunch

打多場先啦 我有一場一貓

仲以為得我係咁…
連唔到

耳塞係攻防一體

最撚勁，冇之一

我得番鋼龍炎王 下場開

熄咗機先見到 開咗啦？依家on

唔俾你食飯

屌你突然開唔到機

唔係爛鳩咗下話

到期了

之前配冇耳塞既裝要重新整過

嘩爛得咁突然嘅

其實係耳塞5用壞手姐...
又唔係必備既

笑左

我屌個HDMI位好似爛鳩咗

岩岩玩左場中bug
成場都打唔到隻黑角龍 其他怪我又打到

咁好啦 我地開波了

有冇位

有冇人想打幾場 鬥技場
7fXdnHBW3rBE

有咩5耳塞裝介紹

我屌 無事了

忠告：唔好係開機途中抽插任何HDMI線

試過無事喎

入緊

盡量唔好

巴打你開？

原來光苔丟鳩中飛龍個頭會仆街, 玩到差唔多HR100, 而家先知

浮空龍都會

你地咁高rk

我都唔知

juno打極都打唔快 最快都係輕弩4分12同太刀5分26
到底啲人2分鐘3分鐘係點做到 明明都頂左裝

不動衣裝, 追白刺打 3分鐘唔難

耳塞護石好難整

有無歷古歷古場
自己得d兩格

其實唔難

所有飛龍種都好似係
攞水球藻dum泥魚土沙會打甩佢啲泥添

一日未棄驚一日都有新知識

光苔丟飛龍落黎loading畫面有寫
雖然留心睇嘅人唔多...

有冇歷古團？

咩種石有唔同用途

知道都冇乜用啦 唔通特登去執唔用閃光陣咩

彈

遊玩指南, tips, 有list out d 石有咩用

無論係風化定老舊寶珠 都係出垃圾耐絕珠俾我

過hr49麒麟先升到lv3

求閃避同強打衣裝開任條件

我想問升到100hr係咪要過左3歷古個任先可以繼續升

唔係

今個星期 個活動任要打歷戰 雌火 + 風漂有冇特別?
岩岩試左場連龍脈石都冇出
一話比你刷大細金

juno 最少血.. 一般係半分鐘搞掂

好似易啲升hr

刷歷古 3ze8vFzJyxPr

原來唔係 我仲以為中左bug
但係我依家連個3歷古任都冇埋，我好想打

種火石(松明彈) - 消瘴氣 , 軟化熔岩龍肉質(火屬性武器同效)

飛散核桃 - 打斷魔物攻擊, 或停止魔物攻擊節奏(例如蒼火龍, 限某些攻擊模式)(防止魔物換區)
騎乘中使用可以快速接入大招
(龍結晶之地內爆裂結晶功用等同)

石塊 - 射在地上可吸引岩賊龍注意

抽插hdmi

船長
消耗品
消耗品
消耗品

我屌成堆兩格歷古

DEL哂佢啦, 垃圾任

岩岩 貪得意打多場 又2粒玉
連續2場都2粒玉 試多幾場先

除佐種火石其他都未試過

捉5隻危險度1既歷戰 同5隻危險度2既歷戰

琴晚豪運老舊珠出左2個rare8珠

個阿婆呃珠架

你分啲運氣俾我得唔得

HR49奇撚卡關
輸左8次 求巴打carry

心眼增彈強弓炮術散彈解放都打到二粒
係無超心

奇撚solo玩一擊脫離啦

比佢一下秒咁滯

想睇

其實歷戰 （唔計出野機率）係咪打咩龍都冇所謂？反正全部都會出客制既石？

30秒

我佛打都係57秒

歷古三紫-1

半分鐘

煉金廢老

雷抗裝 貓飯食屬性大 帶齊大爆G

禾最快要3分半

唉，我點解要刷得咁辛苦
打左3場活動 你老母泥魚咁就大細金
我屌 明明刷左成個星期乜都無

半分鐘真係要學野

鬥技大會solo 有無著數

冇

歷古唔打住
唔該哂咁多位

求教
小弟最快都係3分鐘內

有無人打活動 歷戰雌火+風漂
3GefQhXNvLC

像仔刷緊大細？

笑

有無人有非古龍歷戰可join 一齊打下

YEs

好似USJ個活動任咁 打賊龍必出大細金

大細金一向都係等活動

有冇歷古打

你風漂慘爪櫻火骨鎚爆鎚齊未
打唔打呢啲既歷戰

一次打五隻好易出

骨鎚爆鎚雙金都冇

開奇撚腳印 有無人想執

仲有櫻火大

星期5係咪會有D活動更新???

可以邊度CHECK到

一齊執

Siu4

coming

滅燼都三貓, 大佬你hr50啦喎

今晚有冇得join大細金之旅

我大劍 三耐雷 拔刀技 拔刀力
打一下即走 最緊要唔好急 唔好貪多刀
佢出完雷就打一下
打完碌走 睇清楚地下
0貓過左

我黑角就100條都冇大細金

...你咁剁法搞左幾耐?

琴日打兩場刷料就齊左大細金

難聽啲講句，麒麟solo都唔到之後都真係唔好打歴古害人

我有任呀 齊唔齊人打先

眠爆斬裂流 初見0貓 只要稍為識瞄r3都過

爆鎚櫻火骨鎚你想打咩先 都係4格

用弩唔算打過啦ching

新大陸的白風 有冇人打？

想gun

有無得痴場打骨鎚

點可以咁講 我dry用輕弩喎...

用盾斧過先係真男人

有冇人刷鬥技 想合雙天刀

咁就計 如果玩開近戰走去用弩打根本係懦夫

想跟

我發現汁足跡要歷戰麒撚 唔係49HR果隻 係汁腳印汁出黎果D
30MINS 1400PTS 成版幾個歷古任

過左咪得 日日返工冇乜時間挑戰自己 快快手上歷古刷珠仲好 冇問題喎打歷古好少貓過

有冇巴打知道 奇面族寫生點樣打先有？
之前淨係做過料理貓任 攞過一次任務獎勵
想整貓裝備 但再打又冇出

跟隊

冥燈龍大弓同必滅一矢，大家鐘邊枝多啲

鍾意

唔覺喎ching

大家覺得麒麟4格應該拎黎打定汁，15分兩貓

兩把都唔鐘意
屍套派

角龍

22分

櫻火 不過一陣先打 轉陣GAME

覺得唔靚

有無汁腳印

okok

新活動任有無咩特別？係咪無裝飾品？

點跟

決定雙天刀放棄上超心了

是但啦
超心0 斬柱 mk斬104
超1 108 差唔多姐

屍套刀都唔夠 雙天大力
垃圾滅盡太 更加唔洗試

汁腳印啦，開唔開，一齊汁

新5子 比你刷大細金
雙歷戰 升hr 快 一場加一半多D

太刀post有篇講無屬既文 勁太多

有無人清鬥技大會任 ？ -1

執咁耐得5個任

6ytTs7pY77DW

其實 匠5 無擊 剛刃 攻4 弱特3 耳塞5 都仲有位裝粒超心既，巴打你擺左乜

我之前係匠4超1,後尾都轉匠5斬多10刀好過

有無位可以join? 想打

初見SOLO近戰輸左
之後 墊步流用弓瞄角打一TAKE過
我認我係懦夫

一係超心 一係精神抖數
我放左超心

講緊歷戰麒麟

匠4高5剛刃無擊血珠3弱特3精神2

太刀真係一把打天下
名符其實 天上天下無雙刀

+++

如果我識玩太刀 一定唔落耳塞
我技術廢

#metoo

殺奇面族執掉落

算啦又唔係要speedrun，打得舒服就算

友矛人牙？

1場1lv

有冇人用pa4舊機玩 lag唔lag

我厚機，還可接受

耳塞+匠 其他唔撚洗啦

3格炎王

Mk斬即係邊招

入了

太刀 大技

你地集會係咩number

2個4格5貓 Juno同炎王

呀屌 。。。。

唔9區打？

我都係 唔知係我部機問題 我覺得唔係好lag但係未到順既程度
睇到隻眼好攰

差 土砂 痴火 同挑戰任

得1個4格0貓屍套

哇 5貓正任

14個歷古 有7個屍套

屍套 老是常出現

我唔記得換裝 得7個任

打埋最後幾粒鐘機

有個滅盡2格 遲啲拎黎執

歷古屍套
自己打20分鐘爆頭爆身斷尾
同人地打10分鐘以內乜都無爆快刷
邊樣好

20分 快刷

約齊人鎖區殺

Mk仔出街食女

4充能斧3-4分

開啲3格出黎有冇人打

同frd 3充能斧1弓真係好穩

屍套弓可以點配裝

我寧願唔食 可能要星期日先有得玩

個ser係咪爆左炸 點解我一直斷線

屍套弓

屍套輕弩就識...

我想問下眠屬性 麻屬性果d計唔計傷害 例如2把500攻既武器 1把無屬性 1把眠屬性 斬出黎既數字係咪1樣？ 眠果把只係累積左個睡眠值

屍套弓=角龍弓>>>>>>all

屍套=角龍=飛雷>all

打得好暈

以前當通常彈咁計 而家冇乜留意
射眠麻冇咩人睇傷害...

玩銃槍 五格防性能 除左一行行果d雷，其他全部檔到，變硬就用炮

痴火 同 挑戰有無人想玩

炎王龍 3格 仲有3場

咁近戰 弓果d呢？

近戰係有傷害嘅 計刀本身物理威力 另外再計屬性累積 分開計
弓好似都係
但用近戰打異常唔係好多人會

永遠懷念

返到黎希望你地唔會爆左機

達子打緊咩

屌上個星期唔記得打張金票添

打緊人地啲sos 好快完 你想玩咩

是但啦你齊玉

我玩咩都無所謂

咁又係 就算唔比我掘野都唔會嬲既地步

有冇巴打一齊刷鬥技擊龍王幣 差3粒

打雙角易岀d

me

象清未醒 ？

我岩岩打土砂出左

咩都會出？ 咁巴打你想打咩

6aNDaxMieC8Q

你搞返好你個作息未

痴火 同挑戰， 拎b就出到幣

你攪左好 ？
我約左人聽日唱早k 應該掂了

唔好意思有冇巴打可以解答到
達人煙個「用來提味的是麻痹的那傢伙」任務點先拎到 上網睇爆左機同第三團團長講野就有 但係我爆機後一路都冇呢個任

打活動升hr未 好多經

巴打是咪打 code係上面

有咩玩

我錯 弓手比人秒

真係唔9區打？

有咩裝要著

HI

佢過9區咩

佢停一陣就會去

有新既咩

想打大細金定歷juno

我－15大細金

我無所謂 象清一唔一齊搵野打

打， 7DBQt2AiYyMs

一開始果陣唔打佢？

睇到冇心情打

OK

del撚哂佢啦

琴日瞓咗勁撚耐，今朝8點醒

係係 散步先 不過開左戰都係要打

活動7星個幾隻有無未齊 我除左土沙其他都無雙金

我真係恭喜你啊

我差雌火雙金

我同你差唔多

我今朝刷咗陣，臭雞細金雌火細金，角龍齊金

禾咩都打

好啦見你地咁多都齊 我自己玩啦

8婆

像清是咪要刷櫻火

砌裝啦你

我反而唔想突登走去刷大細金 除左出活動

白金完會冇動力玩

YES

今晚等我ok?我都要刷

砌新弓裝先

jer過嚟一齊玩啦

得我同你 JERRY自己打

灰

啱呀，我白金咗應該都收埋隻驚等dlc

想問下 角龍鎚 係咪玩拔刀

冇隻武識用

十四樣玩曬未

今晚走左返宿舍 應該星期一晚先返 可能再遲d唔知

打埋黎

火龍D大金真係ON9

2金2銀鋼龍6場刷寶玉有冇巴打join

未

點解攻擊珠咁難出

我打

想玩鎚 除左角龍
邊把勁？

講樣野你聽 我真係試左save load去睇其實我會唔會鍊到攻擊珠 結果係鍊左80000point都無

依加hr幾

仆街岩岩行快步就中太陽

夠幣未 我都出左3粒

我去食野先 感謝

我hr129先見過第一粒

4格屍套 一貓 有冇人挑戰

新手冇人理

一粒都冇

255

想打咩

你地雙刀客制吸血？

搔鳥大細金真係好難出
打咗8次得大金

想問下除左角龍鎚
邊把鎚勁
另外角龍鎚係咪配拔刀

滅盡鎚都唔錯

等我復活節消左個8版兩格

一個人打5隻野要打成15分鐘

我會心

原來可以咁睇 平時開獵人筆記逐隻碌

岩先打隻雀仔咁仔既 連細銀都無

yeah 泥魚齊左

Juno 一把會心一把回血

細冇銀

最on9係爭角龍 但係角龍係最尾先出
即係你最少打兩條唔關事嘅先會出角龍

same 但係我發覺我玩會心個把多好多

首選角龍 副滅盡
我配弱3 攻7 達2 挑2同超會

配拔刀好咩

唔怪得 我把斧頭仲大過隻野

有冇人一齊打活動個5隻野

咁點解你唔就咁打角龍

仲未放

我想jor櫻火了 打場先

我又打

好啦

角龍唔係負會心咩

外觀協會

執奇撚毛要著咩裝去會多d

算了 打左活動先1

所以我塞左唔少達人同超會

-2

求carry歷戰奇撚 真係過唔到

又兩粒

貓飯食好天氣好似就夠

不過依頁野點禁出黎

活動我都可以一齊打既

歷古炎王龍 jXzAdtyeNQw -2 打緊先入集會所 未知連開幾場

有無人 刷鋼龍玉

呢招技係咪random出

考唔到牌 你用咩武嫁

得狩獵王 冇擊龍王

大劍
比佢一下秒

我去左樓上巴打個度添

自己考

同一度呢 我join埋啦

大劍真心唔識玩 不過著耐雷同體力衣打應該唔會輸得咁橙
唔洗谷雷耐性 谷防就夠

幫幫手啦

試下打角龍？

屌你

已經著咗體力衣

梳

輕腦通二啦

櫻花巴係咪呢到ching

只係識用大劍

大凶277

咁又唔洗say梳 不過你唔齊營

公會名片 確認

你選錯武 ，我等食花生

老老豆豆 麒麟啲招又唔難避
唔貪刀 已經贏九成

Usj個任 固定大細

係 你場你開返

想打活動有冇高手
可以帶下小妹

USJ

之前有位巴打用大劍打一下之後收刀走

你可以試下先

唔好貪刀就過到

咁你地打

一擊脫離

臭雞小妹

中雷要食打消又要回血 好易又死

Jerry7點開波

耐雷有用啲 體力淨係頂一下修就冇咗

Hr16留名 單拖爆主線

一擊脫離都一下150啦

我今日買game

耐雷護石 體力衣 耐雷衣
有窿嘅塞曬體力珠同耐麻珠
慢慢磨就得
我雙刀都過到

吹笛比隻貓
等隻貓打就得

我返宿舍幾日

solo打主要避招 唔貪刀 其實好易過

氣刃兜割？

係

樓下老母係雞

滅世一擊

屌你牙

笑4

推

刷邊隻 想跟

都係冇 巴打如果唔想打就完喇

我唔齊營 你地開

我好多粒了

你係咪平日無扶呀婆

笑4
百鳩幾二百hr唔齊營

做咩開全朵

依個真係笑左

有pts都拎嚟比練金阿婆

試下打埋08 再冇就完

I will be back

猫的探索好天氣係咪random 出

倫敦金你都信

鬼叫我窮呀

Jaga,人定勝天啦，靠自己刷，唔幫阿婆奶閪

耐雷體力 塞哂上身
貓飯食屬抗大
拎把大劍入去一下一下打頭
整把眠武比隻貓
眠左整兩粒大爆g或者真蓄打頭
慢慢打實過到

80路

竟然仲未有新手裝打滅盡龍片

sor

點解唔分開打呢

咁癲
不過我冇諗過用saveload刷珠出黎

其實超會心 1同3 差好遠？

我見3lv先1.4
1lv已經1.3

未拍sor

本身爆擊已經X1.25

有一粒喇 繼續？

會心本身就已經係1.25倍

a 左

想問save load大法一d野

我試煉個陣第一粒係達人珠第二三粒係垃圾

咁我sl完淨係整第一粒

咁個排列會唔會將二同三撥落下排 定直接排列 +1

19999

岩呀 所以超會心你升唔到3係廢

我都係諗住試下會唔會有 我無計住佢幾時先出 不過我見我用哂d point都唔出就知我隻驚真係有問題

好似就排+1

土砂泥魚大金

唔會 之後2粒會無左

打多場啦

Thx *2

超大條 不過我無更新

另外會心唔過90%,用超心都係唔係好抵，好似係

okok thank you

有人計左出黎
超心其實真係...唔係好得

ching你而家玩弓套裝砌成點

屍套 3紫 3貓 4次
屍套 3紫 3貓 3次
共7場

但係攻擊仲難出過超心

入場拎唔同珠打柱都睇到啦 洗咩攪到咁複雜

有攻7就玩攻7 但係邊有咁易有攻7
利申：攻7 超會心3 95％會心

岩岩出左粒超心

ok 唔該哂

入左

諗住耳塞5 匠5 弱點3 超心3
大劍

係咪弱特/達人煙50%+精抖30+客制10+攻擊5% ?

砌左幾多粒攻珠

Join Calvert

新手想問下咩叫眠爆

禾瀨

打到佢訓覺，之後爆桶

雙刀＝看破7
太刀＝精神3

2甩咋

兩人隻大金

係咪full

呢啲咁易出既

你雙刀有冇用耳塞

活動好似真係易出d

無 耳塞個套好少用 可能因為打d細野先用雙刀 唔係好洗比人叫停

唔係殘血就會訓架咩？
定係要用睡眠既裝

屍套2人3格3貓 3場

大劍可唔可以照用精神3? 自從砌左高耳之後都唔洗成日肩撞

收皮啦畢狗

由於係會心補正的修改, 所以可以無視其他動作值斬味補正的影響

基礎(設例):
傷害200, 會心率50%, 會心傷害加成25% (x1.25)
即是每一擊的期待值 :
200 x 0.5 x 1.25 + 200 x 0.5 = 225

重復以上方法, 套用不同的會心傷害加成(超會心)
超會心 lv1, 傷害230
超會心 lv2, 傷害235
超會心 lv3, 傷害240

可見超會心的傷害增幅是線性的, 每一級超會心的傷害提升都是一樣

記住一點, 「有空餘2洞，好唔好插多粒超心珠」，咁答案就係「每級超心都一樣」
若果係見切5 超會2, 或者見切4 超會3, 呢D犧牲其他來提高超會心等級, 就要另外再計過

TLDR : 超心0升到1, 1 升到2, 2升到3 既效益係一樣既

刷活動大細金

點做到看破7 攻7 弱特3 超心3 你咩雙刀

最近諗住拎走耳塞，想離開新手區

用緊咩裝

唔係喎原來我個套係攻4

full?

貓飯食完屬抗大,記得食秘藥

打一刀或兩刀之後收刀走,等佢瞓低先真儲

仲諗緊邊有咁多洞﹝1﹞

報大數

高hr又撚人

頂住先

Push

有無人幫刷鋼龍寶玉

垃圾裝 仲要加多粒屬攻

隻雞大隻到

如果把雙刀有（2）（1）
就做到呢4種

比JERRY撚到

秋季先更新G位

撚狗咁撚......

下場我開個3格4人

冥燈個把囉~

其實有攻珠真係做到

我而家係耳塞5 攻4 看破4 超會3 弱特3

攻珠1粒就夠

求些牙

好撚大

癲 典做到

你睇我名片

癲show名片 學下野先

差唔多，不過無上3lv超會，轉左做攻擊

之前你咪睇過

我又轉

差唔多

跑者雙其實好好用

當然啪強走都得

細金角

你地好勁

依個一貓

珠係咪真係得歷戰會出多啲

hr30

歷古一堆污糟石

龍玉放題

新活動有咩玩

有冇巴打有冥燈任施捨下 打左好多場都冇
平時唔打又係咁出

點解仲會有人狂問點砌點砌 ， 砌裝器連中文版都有埋 ， 你想要咩技咪揀曬佢自動幫你砌囉 ， 唯一要做就係打珠姐

救難是常識吧

入去三貓

梳巴打 ps4話程式出錯 跳左

刷珠刷到想棄GAME

梳囉 唔想砌裝都單機丫麻

白果到想提早返宿舍

你咁女咁快催你

劈龍同扑女有衝突咩?

蘋果綠茶

最慘係救難都冇

新活動有冇刷大小金任???

新活動7星果個係咪易D出大細金
9星易出高rare珠?

那有女你老母

yeah 一大一細

細金雌火

原來麥浚龍咁cute

差隻臭雀細金齊

我又返去睇下差咩先

問下唔比咩

我休息一鋪

頭post 唔見有
唔知邊到搵

差細雀同大角

有冇歷戰/刷大細金

屍套4格 -2

有中文版？

唔打住 要carry人過歷戰馬仔

細金泥魚

我都唔打著 thx巴打

雙天 加埋達人煙叫有95%爆
諗緊客製回血企係到打
點睇

大細金係點刷？
只可以狂打冇技巧會快d?

入街場，睇隻野夠唔夠大細，夠就打
打完走場
本佛咁做會唔會好賤
岩岩咁做拎埋最後一金

白金

爆左機 ？

有無歷古歷古

起程未 未既話打歷juno?

5子差癲火細金咋，不過岩岩用呢個方法拎埋
講完我繼續刷其他先

有無場 我得d兩格

岩岩試左我個套仲大力過攻7

梳 我打太前

點睇大細?

你地玩角龍弓裝會唔會比手制震到隻手痺痺地

睇黎你隻手制唔係要黎打機

入街場打 已經遲過佢地入 我自己打左5分鐘都無人過黎 做緊乜鳩

放工返到屋企 有無場打

執痕縱羅
你自己衝去打仲話人

又有

純問 點解出到咁多次超解

你有無場

唔係奇撚黎

攻擊豬換英雄石 弓
意pm

啱啱先打到上位，想轉輕弩，應該轉咩輕弩好?

多到賣 差猛者弩 跌4粒英雄弩都無猛者

邊套

冇匠5 玩得唔開心

哈姆太郎 好耐冇見

Juno都有得執

Hi

有無野侵我玩

無哂三格歷戰啦

兩格打唔打 我都係得兩格

姐係冇得挽

沖涼先

火龍裝 但只限juno刀

我玩多陣就走lu

有把武器係天到放雷“平憑”咁落黎係乜嘢？

無所謂志在玩下
反而我有d 3-4格非古龍歷戰

盾斧

幾時返

唔打住,追返依幾日未睇既動畫先

無3/4格了

我食飯唔打住

我一返黎就走
咁唔想同我玩

射射

THANK

咩任

打左4場歷戰司徒都2貓FAIL

新兩個任俾人刷大細金???

唔好走

有無人借個鋼龍任黎屌玉

三銀鋼龍岩？ 古代林

屍套比較慢 記下前置動作

1個，另一個似淨係升hr

2格試過2格都出英雄, 一切都係機率

Jr999

達子

哇媽啊 好撚感動啊
終於自己solo打贏歷戰奇撚喇

考牌成功

兩格屍套出兩粒英雄石

沙漠5隻好正

你係咪幾個鐘之前話卡關既巴打

打左8個字

屌 一粒鎚一粒斧 我main雙刀未出過

我記得好似係佛陀幫佢

自己打架喎

我唔係main雙刀都覺得刃幾難出 百幾hr出得兩粒

你唔玩雙刀就會出

之前啵唔係咩 定我記錯 之前又係有個話卡好耐

加入大劍教 輕鬆

本佛無幫人好耐

歷戰鋼龍大劍唔用閃係咪好難打？
唔憋成日靠道具 但佢又成撚日半空打唔到

考牌出貓

點解唔用

我就係用大劍

有無野玩

唔止大劍 近戰好多武都打唔到

唔知 覺得自己要靠閃彈既話好撚屎

請加入鳩頭組

大劍教 收皮

開始刷歷古刷到悶
終於可以開始玩之前積落嘅game
p5 horizon witchet 仁王

又話走

識用道具都係專業獵人必備條件

連開三場歷戰鋼龍四格 50分鐘 三貓
歡迎各方好手參加
唔肯帶閃光彈同爆彈除外
7DWuKMic8udf

7點半走啦 最後一場

得返7分鐘

入完小隊5分鐘 load場2分鐘

剩餘6分鐘啦 啦仲唔快d

都叫識 今晚用返閃打睇下十分鐘過唔過到先

你地覺得盾斧有多餘位玩奪氣好定KO術好

無人玩

點解3星自由任解哂
都係藍clear?
上網對過冇解漏

我掛下juno算 有冇人一齊

Full

走啦你

用閃先可以打得更快，愈快先愈勁

食飯 btw 2分鐘仲可以做d咩

Load場

打一場juno

廣域化有冇限制食乜回復藥？

2分鐘可以熄機

我掛住juno等你返黎

打完個9星活動任先知，原來個任係升HR，冇珠出

有無哩咕哩咕

痴左線

我覺得大家都好撚勁 下場我帶粉塵

用雙劍有冇cut你技cut得好勁

歷戰飛雷同蒼火 有冇人打 4場4格

有無場可以莊？

冇 全程係佢屎忽到炸

7AYpDbwmTHN

john 1分鐘

More more

尚-1

88 8婆

超心珠！ 英雄劍！

大家成績點

承蒙大家厚愛 最後一場 希望大家齊出寶玉英雄石

金色都比你影到變銀色

【有關Monster Hunter : World之通告】

已確認到道具箱內的所持有的裝飾種類和已鑲嵌在武器防具的裝飾品；總數超過200個時，有機會發生強制結束遊戲的情況。

為用家帶來不便，我們深感抱歉。 有關情況將會連同本作今後的更新修正，在這之前請根據以下的方法來應對。

由於不會影響遊戲記錄，如發生這樣的情況，請把不使用的已鑲嵌在武器防具的裝飾品賣掉，或透過神秘鍊金把不使用的裝飾品消耗，使其種類減少。

有冇人刷活動個大細金

刷埋毒妖大兇黎

大兇可一齊刷

你講緊大兇豺狼？

thx

黎小隊

有冇砌裝網

唔記得save

兩隻都齊左了

迫你要奶啊婆西

mybad 後入個個係我fd

有冇巴打刷荒野的波麗露 大細金

Code

想打歷古 幾日冇打

7zCRP7XZ8jBu

今日好似都冇人打歷古

join

想打冇任

而家轉玩大細金

錯code

態度正確

唔該

大細金點洗

點入場睇係唔係大細金?

點樣刷珠可以有效d,係咁打歷戰都唔見我想要個粒,好灰

1/2貓任 我單挑算了
入人地果D場就預左乜都會發生

刷活動大細金 小隊

15分鐘2人好刺激

憑感覺，同埋打得多會知大約個size
一見到你會好自然講句，屌 又唔中

佛爺差幾多粒冠就白金？

仲差好多

點解入唔 到人地場 我開場人地入就得

歷戰爆鱗，係我玩咁耐覺得最有feel既一條龍 著耐火炸一下6，7成血
唔著炸9成血

開始疲勞

刷調查刷左N場都未見過銀

有有5子

屍套屠左百幾隻先出大金

點算好,大兇同毒妖

大兇打usj啦 固定出大細金

歷戰炎貓真係好得意 真係當佢貓仔咁玩

有冇歷古場

usj咩黎

咩ERROR CODE？試下重新啟動部 PS4

p5

岩岩過埋hr100個自由任 覺得無哂目標
成身得d歷戰兩格任唔想打

可能會試下玩埋其他武

有冇人打5子?

一齊刷下大細金

架仔限定既任 巴哈個邊有人開房 日本都有youtuber會開

Join

連線可能有問題, 入唔到人, 人地亦入唔到, 連搵局打都唔得

有冇次序?

分開打is ok

大兇你睇下有冇USJ 啦

NP319801

最有feel明明係熔岩魚 嗰吓儲力噴熔岩著乜鳩都秒

都係唔返去住 有無人打機

太大雨 天都唔比我走

齊人未

屌你老母，呃左我啲眼淚
還返比我

寶可夢教我玩盾斧得唔得

招火炎噴射大爆炸？
我未食過

感激巴打

佛之淚值999999points

想打歷古

多謝巴打